★綜援門檻由60歲提高至65歲，大批長者被迫重投職場！

政府去年將綜援長者門檻由60歲提高至65歲，大批長者被迫重投職場！勞工及福利局今(28日)回應議員提問時透露，去年共有722名60歲以上的健全人士，經勞工處提供的轉介服務而獲聘，較前年激增62.6%。另外，勞工處的「中高齡就業計劃」去年成功協助417名60至64歲人士就業，較前年大增57.4%。

勞福局指，去年有8101名健全求職人士，透過勞工處提供的轉介服務而獲聘，當中722人年齡為60歲以上，較前年大增逾60%。至於「中高齡就業計劃」，去年共有3061宗就業個案，涉及1093名僱主。截至去年12月，參加「中高齡就業計劃」成功就業的60歲以上個案中，最多人就業的是文書支援人員及清潔員，分別有71及37人；其次則為建造業，共有29人。至於最少人就業的是專業人員，僅4人。

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

唔做咪得，搵唔到工

無錢就要做

要見社工解釋

慘絕人寰
屋企又少左兩個人頭可以join plan😅
無人性

見工講陣講句屌你老母睇下邊個敢請你

到65就改70歲

60歲都係中年者，自力更新有咩問題？
from 羅局長

唔係講笑
早兩年勞工界已經有傳聞話研究緊

票投民建聯

lm

一早要啦

屌佢老母咩
生果金遲d都改就仆街